Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas

Setor de Educação Profissional e Tecnológica - SEPT

Universidade Federal do Paraná - UFPR

---

*DS122 - Desenvolvimento de Aplicações Web 1*

Prof. Alexander Robert Kutzke

# Código exemplo para a aula sobre Formulários com PHP

Faça o clone do repositório e acompanhe instruções durante a aula.

Se desejar salvar as alterações em um repositório pessoal, faça o fork,
como de costume em exercícios da disciplina.
